［正視聽］而家啲佐級係屌柒高層唔批更高配備鎮壓示威者 唔係埋怨被迫做磨心啊柒頭

望住連登唔夠一個禮拜就俾三毛帶風向講到啲狗仲有人性咁真係好痴線
而家出面幾個post講到仲有機會遊說佢地咁
即使係佐級協會聲明都只係埋怨高層唔批准使用更大武力黎保障佢地自身安全咋

各有各做冇錯係我地能夠堅持到而家嘅要因
所以我唔反對有人話想叫口號叫醒啲散仔
但唔好天真到以為啲狗真係會良心醒覺
紀律部隊嘅洗腦手法就算係受過高等教育嘅人都會中伏
何況毅進仔？ 要醒嘅一早醒哂啦

721野餐和理非定勇武都要帶齊保護裝備
以防啲狗又突然發難咬人

721一定要出

狗冇良心架

狗 根本係 想開槍

721 721

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

一開左個頭會上癮
利申 睇得鎗王之王多

屌 嬲撚到仆街

狗性難移

以前有報導講用警棍打人都要填form
而家d狗無編號無委任證
警棍無雙當食生菜唔會有事 唔會有鑊要揹
梗係想快d去到最大武力啦

尋狗

尋廢老

721 對準政權 五大訴求

黑警根本要死全家

所以話連登仔有部分真係好撚蠢

d警犬係不滿膠層唔可以開真槍殺人
左膠講到d警犬好似自己咁

咪臭係 有得用更高武力嘅話 警犬做磨心都心甘命抵呀

有班小朋友唔知世途險惡
黑警冇一個係無辜
左膠糾察冇一個唔係仆街

未見到佢地有實際行動都唔好信佢地放啲風